我見到大家開始有恐懼慢慢變雨革後期, 我正式宣佈915後勇武全面進場！

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

似層相識嘅味道, 唔想再試